會員昂仔入一入...18+

想問下點解
如題...18+

以為打咗格就唔使bam?
一路好走

55

想幫佢含算唔算gay

我一向幾鐘意個女優 原來有JER仔的

好似幾好睇

我都中意佢 眼神好美麗
除左胸肌細少少 佢近乎完美

射到咁撚遠

嘩屌幾撚正